放林宥嘉演唱會飛

原價放17號飛1張 $500飛加東亞信用卡手續費
藍區 31行

Push

推

巴打請問放左未?

如果未可以, telegram我 @Juwk2017

我仲收緊17/6 一張500位

Thanks!

放左未？

收2張 幾錢?

仲有無？